讀完書出黎做野後，記住每月儲2650個口罩用黎投資

當你 23歲讀完書出黎做野
就算是但搵份全職既工作
最少都有1萬2 （如下圖）

千奇唔好睇少呢萬2蚊 !!!

由23歲 fresh grad 開始
你只要每個月儲起當中既 $3500
學習長線價值投資買大約2650個口罩（市價65蚊50個口罩，如下圖）

肯花花少少心機既，平均每年會有8厘 (+108%) 合理回報

然後你一直每個月都持續儲起 $3500 去投資
慢慢就會出現一件神奇既事 !!!! (如下圖）

到你 61歲果陣
你會發現你戶口有 1083萬

去到呢步
你拎住呢 1083萬，可以繼續用原來既投資方法賺+8% 利潤
即年收入達 86萬 （亦即是月入7.2萬）
其實你已經可以選擇退休，唔再需要為生活而工作
你已經踏入了「財務自由」既狀態

就算你懶到連口罩都唔想買
你拎住1083萬，每個月拎$23000 出黎作生活費
哇屌，你都要39年時間
直至 （61+39 = 100歲）先用得晒筆錢呀陰公！

總之聽我講
堅持每個月儲起2650個口罩用作投資
你第時老左就會多謝我

口罩會過期

諗住會連去做黨主席嗰篇文，點知冇

最尾發現口罩過期 此post已完

以前做口罩公司話唔會過期
冇fc

你估年年都要咁全世界戴口罩咩此post已完

變左潮文

on99
8% 回報仲要唔係實有

而家直情唔只8%,已經係保守估計